一人一個路試肥佬經驗

我先

第一次考油塘落山果條線係高駿苑過紅VAN冇為意對面線有九巴上緊山，而我又冇即時停車讓路，咁就衰左

集思廣益，等學緊未考或者準備再考既巴打汲取教訓，避免再比運豬署又賺多次510

想衝燈尾結果佢踩停我之後成四五秒都未轉紅
第二次再考背曬沿途交通燈，一望對面行人公仔就知自己要去埋定拖慢

無上三波

留名學野

天光道考場，一開波要轉左去做泊位
我戇鳩鳩比架車向前，然後被一腳踩停

我同你一模一樣

吊爆極力子

衰呢個真係冇得怨

但係講到之後被迫害就真係好想屌人
但係又驚下次會有兩個跟車監考

第一次衰比紅van佬亂泊街

要係兩架紅van中間過

最後都係死左

唔係肥佬經驗

我考嗰陣考官話我溜後 我堅持話冇
但佢話有 跟住我俾佢睇我未放hard brake

佢哦左聲就全程唔理我 連帶路都冇 最後pass左

遊䲰魂定太緊張，路口唔記得要轉左。

考葵盛圍3次先合格

BTW 我第一次明明擰晒頭 望晒鏡 沿路又冇突發情況 點知個考官話我因爲冇望左邊盲點肥左我
其實考貨van 好似左邊盲點可以唔使望

考永孝街
呔盤使用不正確
唔知自己衰咩

我都想請講

可惜我1take pass

咁考官有冇比指示你？定係自己決定黎？

呢D情況我打死都唔行，夾硬過即係騎晒兩條行車線，衰硬

點樣係路邊試肥佬 加d雞汁
好唔好食架

未試過肥

好撚有趣